銅軒(現名 波台清道夫) 你推能夠POST未呀

推哂你d post上黎

淨係禁你D舊POST中伏都禁左5分鐘

咁高質唔怕睇多次

幾時約出來對打？

又有得睇對打

佢想推晒係post再cap圖去站務台告你狂開post洗版
等你俾人bam

仲旨意連囝做野

庇護工場

銅軒廢青來

連狗之前都試過因為咁ban左錯感情台既人

真

仲推